由三寶trans社科

讀咗兩年三寶，因為健康原因
由專科轉讀社科，依家讀緊心理學
轉之前雖然好多人話我笨柒
但自己真係頂唔順，所以最後都堅決轉科
讀得開心咗好多，依家就grad
亦準備要出嚟乞食

依家開始唔知未來路向，諗住讀埋master
想讀返心理學相關嘅科，但唔大興趣做research
知自己唔夠料做Clinical psy ，唔夠人爭
想問Master可以有咩好揀

希望各位巴絲比啲意見我

全香港得你一個on9得過林鄭

我都知自己on9，有機會讀都唔讀埋去
但因為自己健康，真係頂唔住
依家條路好似長咗啲，希望可以plan有其他出路

Msw?

有諗過，但係之前係到同個SW傾過，感覺SW唔係我將來想做嘅嘢
自己有興趣攻abnormal psy
亦有諗過讀counselling嘅課程
但無信心走clinal psy 條pathway

cp真係好難 就算undergrad 1st hon都未必爬到上去
只可以祝巴打加油

想知出左咩健康問題

有defer呢條路

精神問題，食緊藥
屋企有事加學業壓力炒埋一碟搞到諗唔開，爆煲

加油巴打
知道大家條路都唔易，頂梗上
共勉之

人各有志，專科唔係唯一出路
樓主開心咪得
利申識好多人專科讀到一半quit然後個人開心哂

其實關健康咩事

btw EP

有個中學／小學老師大學修讀心理學,you諗諗

社科不知幾想tran入三寶

trans都大啦

一係去樹中讀Master of Counselling Psychology 做一陣輔導心理學家。再試下報clin psy 應該會易啲

教育心理學家，如何？

hiw about 社工master